[MIRACLE]OH MY GIRL討論區(15) REMEMBER ME

Oh My Girl（韓語：오마이걸）為WM Entertainment在2015年推出的八人女子團體。隊長：Hyo Jung 成員包括： JinE、Mimi、YooA、SeungHee、JiHo、Binnie及Arin。「OMG」為經紀公司首度公布的宣傳話題。2015年3月30日，WM Entertainment正式公布新女團的團名為「Oh My Girl」。

2015年 :
3月26日，WM Entertainment透過SNS公開新女團成員人數、姓名、長相等等資訊，預告即將加入今年度的新女團大戰。隨後每天都有新預告的推出，直到3月30日正式公布了新女團的團名。

4月20日，官方公開Oh My Girl的出道單曲《CUPID》MV和第一張迷你專輯《OH MY GIRL》全輯音源，同天舉行Showcase宣告正式出道。

10月7日，官方公開第二張迷你專輯主打歌《CLOSER》MV。《CLOSER》由為少女時代歌曲《Lion Heart》作曲的製作人Shaun Alexander，以及為EXO《Growl》作詞的徐智音(音譯)共同打造而成，富有夢幻色彩的歌曲氛圍以及表現純真少女心的感性歌詞令人印象深刻，其編舞走位加入了12星座的意象，引起了話題。

2016年 :
3月21日，官方公開先行曲《一步兩步》音源，此曲收錄於第三張迷你專輯內。

3月28日，官方公開《PINK OCEAN》全輯音源和主打歌《LIAR LIAR》MV，並舉行回歸Showcase，公布粉絲名為Miracle。

5月19日，官方宣布Oh my girl 將於26日發表改版迷你專輯《Windy day 》，專輯除了收錄《PINK OCEAN 》音源外，更收錄了兩首新曲《Windy day》、《Stupid in love》，以及先前已經公開音源的《LIAR LIAR》中文版，總共以八首歌曲發行。

2017年
4月1日，官方 YouTube 公開收錄曲《Perfect Day》的(OH MY BOY特別版)預告。2日公開主打歌《Coloring Book》的MV預告2，3日官方公開《Coloring Book》全輯音源和主打歌《Coloring Book》MV，並於4日舉行回歸Showcase。

10月30日，WM娛樂於官網及新聞媒體發佈聲明，成員JinE因健康問題將解除合約退出團體，團體以7人體制繼續活動。

2018年
1月6日，官方 YouTube 公開主打曲《Secret Garden》的Spoiler Teaser預告。7日公開主打歌《Secret Garden》的DANCE預告，8日官方主打曲公開《Secret Garden》MV預告。 1月9日韓國時間下午6點公開《秘密庭園》全輯音源和主打歌《Secret Garden》MV，同日日舉行回歸Showcase。

1月10日韓國時間凌晨3時，主打歌《Secret Garden》佔據6個音源實時榜，Melon二位、Soribada二位、Mnet十位、Naver Music二位、Genie二位和Bugs一位，成為出道以來成績最好的一次。

1月23日，於The Show獲得出道以來首次音樂節目一位。1月24日在Show Champion中獲得一位。

3月22日，官方公開第一張Teaser照 오마이걸반하나 後，公布將於4月2日回歸並以特別UNIT《OH MY GIRL BANHANA》為團名發行POP-UP 專輯(POP-UP 專輯是指OH MY GIRL的特別UNIT專輯，不只是部分成員而是全體參與的專輯)。

3月27日公開專輯主打歌《바나나 알러지 원숭이》歌詞並由將孝定.Binnie.Arin三人演唱,而《하더라》則由其餘成員(Mimi.YooA.勝熙.祉呼)演唱,收錄曲《반한게아냐》則為勝熙solo曲。

4月2日韓國時間下午6點公開POP-UP 專輯全輯音源和主打歌MV。

日本出道
OH MY GIRL BANHANA將發行《對香蕉過敏的猴子》的日文版專輯,並預定在8/29以『バナナが食べれないサル』為主打曲在日本出道。

9月10日推出第六張迷你專輯《Remember Me》，主打曲為《불꽃놀이》。

問候語
「찾았다~ 오마이걸! 안녕하세요. 오마이걸입니다.」
(找到啦～OH MY GIRL！大家好，我們是OH MY GIRL。)

成員簡介:

藝名：Hyo Jung（효정）
本名：崔孝定（최효정）Choi Hyo Jung
出生日期/地點：1994年7月28日（24歲）韓國京畿道安養市
隊內擔當：隊長、主唱

隊長主唱的實力
在練習室Vlive唱尹鐘信的Like It

藝名：Mimi（미미）
本名：金美賢（김미현）Kim Mi Hyun
出生日期/地點：1995年5月1日（23歲）韓國濟州特別自治道
隊內擔當：Rapper、領舞

充滿帥氣的Rapper MiMi

Mimi跟YooA 合唱尹美萊的Black Happiness

藝名：YooA（유아）
本名：柳諟我（유시아）Yoo Si A
出生日期/地點：1995年9月17日（23歲）韓國首爾特別市
隊內擔當：領唱、主領舞

YooA 與哥哥超帥氣的默契共舞

藝名：SeungHee（승희）
本名：玄勝熙（현승희）Hyun Seung Hee
出生日期/地點：1996年1月25日（22歲）韓國江原道春川市
隊內擔當：主唱

勝熙的主唱實力

[Moonlight paradise] Seung-hee(OH MY GIRL)- Slow Motion 20160407

藝名：JiHo（지호）
本名：金祉呼（김지호）Kim Ji Ho
出生日期/地點：1997年4月4日（21歲）韓國忠清北道沃川郡
隊內擔當：領唱、領舞、門面

藝名：Binnie（비니）
本名：裵有彬（배유빈）Bae Yu Bin
出生日期/地點：1997年9月9日（21歲）韓國江原道春川市
隊內擔當：副唱、形象

藝名：Arin（아린）
本名：崔乂園（최예원）Choi Ye Won
出生日期/地點：1999年6月18日（19歲）韓國釜山廣域市
隊內擔當：副唱、領舞、忙內

隊內的撤嬌擔當

已離團成員:

藝名：JinE（진이）
本名：申惠眞（신혜진）Shin Hye Jin
出生日期/地點：1995年1月22日（23歲）韓國慶尚北道浦項市
隊內擔當：副唱
因病於2017年離團

音樂作品:

迷你專輯：

首張迷你專輯《Oh My Girl》

發行日期：2015年4月20日

1.OH MY GIRL!
2.CUPID
3.HOT SUMMER NIGHTS
4.應該要好奇 (궁금한걸요)

[MV] OH MY GIRL(오마이걸) _ CUPID

第二張迷你專輯《CLOSER》

發行日期：2015年10月7日
1.CLOSER
2.Say no more
3.Playground
4.Sugar baby
5.Round about

OH MY GIRL(오마이걸) _ CLOSER

OH MY GIRL(오마이걸) _ CLOSER (Performance Ver.)

第三張迷你專輯《PINK OCEAN》

發行日期：2016年3月28日

1.LIAR LIAR
2.B612
3.I Found Love
4.Knock Knock
5.一步兩步 (한 발짝 두 발짝)

오마이걸(OH MY GIRL) _ LIAR LIAR

OH MY GIRL(오마이걸) _ LIAR LIAR (ver.2)

第三張迷你專輯改版《Windy Day》

發行日期：2016年5月26日

1.Windy Day
2.Stupid in love
3.LIAR LIAR
4.B612
5.I Found Love
6.Knock Knock
7.一步兩步 (한 발짝 두 발짝)
8.LIAR LIAR（中文版）

OH MY GIRL(오마이걸) _ WINDY DAY

夏日特別專輯《Listen To My Word》

發行日期：2016年8月1日

1.내 얘길 들어봐 (A-ing)
2.한여름의 크리스마스
3.Je T'aime
4.거짓말도 보여요

OH MY GIRL(오마이걸) _ Listen to my word(내 얘길 들어봐)(A-ing)(Feat. SKULL(스컬)&HAHA(하하))

第四張迷你專輯《Coloring Book》

發行日期：2017年4月3日

1.Coloring Book
2.Real World
3.Agit
4.In My Dreams
5.Perfect Day

OH MY GIRL(오마이걸) _ Coloring Book(컬러링북)

第五張迷你專輯《Secret Garden》

發行日期：2018年1月9日

1.Secret Garden
2.Love O'Clock
3.Butterfly
4.Sixteen
5.Magic

OH MY GIRL(오마이걸) _ Secret Garden(비밀정원)

《OH MY GIRL BANHANA》POP-UP專輯

發行日期：2018年4月2日

1.Ukiuki waikiki(Intro)
2.바나나 알러지 원숭이 (孝定.Binnie.Arin)
3.하더라
4.반한 게 아냐(勝熙SOLO)

[MV] OH MY GIRL BANHANA(오마이걸 반하나) _ Banana allergy monkey(바나나 알러지 원숭이)

第六張迷你專輯《Remember Me》

發行日期：2018年9月10日

1.불꽃놀이(Remember Me)
2.메아리
3.Twilight
4.Illusion
5.우리 이야기

綜藝節目:

專屬節目
OH MY GIRL Cast

OHMYGIRL SKETCHBOOK

找到了 Oh My Girl

Oh My Girl的Miracle遠征隊

全體綜藝
Weekly Idol
151104

160810

170412

171004 MBC 一週偶像 中字(創社十週年)

After School Club
151027

160706

個人固定綜藝
Girl Spirit(勝熙固定)

偶像戲劇工作團(YooA固定)
(連事前會議/製作過程)
(劇集正式開始)
食糧日記(YooA固定)

BONUS
蒙面歌王
勝熙

孝定

第二輪(前兩條放送播, 第三條音源版)

沙沙

Binnie

開Post Template:

OH MY GIRL 影音整理 by PTT
全綜藝、舞台、電台、Vliv影音整理
每次有新節目都會持續更新

lm

台豬又改左名

Lm

LM
終於返韓國準備CB

呢張相

好QQ

夜媽媽完左event即刻番韓國

嗚呀呀呀呀呀呀好型呀呀呀呀呀呀呀呀

咁都撞車
Binnie個紅色真係好靚

Binnie

勝勝

定定

yooA個樣

痴線架！！！今日個teaser正到痴線！！！！！

YooA

成段都係yooA 係開音樂盒之前我有一秒以為係個人teaser

紅髮Binnie 仲有乂園個笑容

鳴呀 Arin額頭世界級

聽完teaser對隻歌幾有期望

痴線婆留名
我沙沙正到
Lam手指果下

remember me

Morning!!!!!!!!!!!

我沙沙

Good Morning Miracle

呢張有暗示

收番你條脷

一個人食蛋糕淨係諗到呢張圖

就算有都係比我

mimi初戀愛情故事 非常之有mimi feel

@peachoiyewon: mimi had a boyfriend in 2nd grade and they never talked about breaking up so the whole time until 5th grade she though they were still tgt. one day during valentines day she made him a present and went to his classroom to give it to him only to find out he moved schools djhhdh

。。。

笑死

最後嗰張。。。

唔知點解會咁 我upload五張 但最後得返四張...仲要最後個張變咗咁

中左連登apps bug 我成日都係咁

第三張有D不安

CD Rom 想問下知唔知韓場幾時開賣
今日買到平機票但未買演唱會飛...

未公佈呀 可能都一個月~個半月前先會開始賣飛

韓國差唔多3點走嚟po 39張相 好心就襯得閒抖下啦金祉呼

[img]

4/021236_d0b3244693f743a542dc6a84b8f5ae22.jpg[/img]

派糧定軍心
已經好掛住佢

39張相

過多幾日你又 去見啦

新飯lm

Good Morning Miracle

SHINee都係9月10出歌

the show 可能有啲機嘅

仲有Cube隊男團喎 投票已經輸哂

定定一到Lunch就準時派糧

molamola the show呢條救命草都無得捉

THE SHOW NEXT WEEK

下期IDOL ROOM預告

定b

個feel同想像中唔係好同

開頭段兒歌
mimi sexy dance

好想快啲睇

倒數1分鐘

啲歌風格同concept圖好似差咁遠既

EDM 勝勝開心死啦

呢張係咪P出黎架 勝熙件衫開V開到落肚臍

lm

出現了

Hyojung fancam

Secret Garden

A-ing

Je T’aime

脱飯未

嘩Binnie最尾呢張

脫咩

hi

脱is me飯未

未啦

姐係fs會見面

唔知 唔清楚

好感動仲有is me飯

sor 一路都係到

搵我?

感覺到
師兄弟都返齊黎啦

其實得我一個

有我在

數據狗always here

專二的我常在

我

今次CB一位係咪唔洗諗

無期望就可能會有驚喜

勝熙又俾人玩

沙沙正到

唔係喎 YooA黎

係我沙沙

邊妮黑絲

Both

誘惑

買未

唔好亂j

去!

早晨

今日開始1期會員登記

9月12 夜晚8點 1期預售
9月14 夜晚8點 公開發售

BTW 有無人借到一期比小弟

太遲飯 搞唔到一期

一直都係無期望
不過淨聽幾秒已經覺得勁正

美美

好掛住美美

MCD預告

首歌越黎越怪

好期待

根據慣例呢段音樂一定係remember me入面會有?

唔該巴
但無一期, 唔知公售易唔易買呢

一首歌包含到album preview一開頭段電音同最尾好好聽嗰段已經好神奇
如果宜家仲包含埋mcd呢段野 究竟點做到

好正呀！！！！

我沙沙

我呼

對腳

喂 咪亂奶
我沙

無亂奶呀

淨係奶我沙對腳

睇相就緊係呼呼對腳啦

早晨

回帶勝熙上次Vlive唱勝利既123 睇興致富翁勝熙真係好開心

大家一齊奶呼呼

鳴呀 黑衫第二批相

原來我定都有著黑絲
誘惑

鞭你好正

定同Binnie都勁正

乂園膊頭仔勁靚…

呼呀

大個女

Cls
個個都咁正

飛未呀？
去奶你沙沙呀

飛唔到

Jiho上埋哂d咩9節目

塊面咁尖嘅

今日奶到口水都乾啦

我奶返濕你？

Miracle愛情故事

安已不

音銀預告

今晚就有MV Teaser

你要走實走到架喎
平時講到幾咁掛住，唔係唔去見下沙沙呀？！

搵人捉返佢入青山

好想聽多幾句 edm remember me聽左幾日啦

唔想急急腳飛去睇完沙沙又飛上海做野
想對耐d沙沙

韓國飛上海平過香港飛上海wo

來回飛多幾次見沙沙都仲得呀！

好期待呀

好似幾高汁

仲未去到EDM個part

廢事到時charge返個客見到我張機票唔係香港出發啦

好想飛返去牙

大公司係韓國都有job

為左omg 有咩好怕

Blow job就有份

到底我係為左咩。。？

今日好windy day

涼涼地
去左韓國搵邊邊慶生

Cls ga
岩岩起身就睇d咁正既野

沙沙嗰幾張

LM

CLS 呢張好正好成熟好誘惑 想迷邊了

難以置信！竟然冇人po我妹
自己牙妹自己po

白滑膊頭仔

憂鬱既眼神

就係我最正既妹妹乂園

Dispatch龍友相越黎越正

對住乂園真係毫無抵坑力…

太重味精

係乂園就得啦
我理得佢重唔重味精...

咁10月個con係咪買牛飛?乂園就得

不了啦...
拎賣牛舊錢去多幾次FS 面對面見下乂園過啦...

又話乂園就得 原來無愛

去見多幾次都話無愛？
咁你一定好有愛囉...

系。。愛到嗌乂園同車厘一齊做老婆，然後話自己專一
一夫多妻制

系你老母

矛人po 邊邊靚到癲

Binnie生日粗卡嘿！！！！！

BINNIE生日快樂

今晚vlive直播

Binnie生日快樂

一開見唔到生日果個既

第一次睇放spoiler係真係拎隻實體碟出黎

我OMG

wuarrrrrrrr

用album medley teaser黎劇透

睇黎메아리都會打埋歌 正

arin呆左唔識跳

生日vlive咁就完左

錫落去個mon度

有彬happy birthday

岩布邊妮生日快樂
好快再黎見你

偽架妹Binnie生日粗卡

Binnie ah 生日快樂呀

台場

大家果陣去錯地方姐
希望下幾個星期有機會見到你

生日認證 紅髮Binnie可愛到痴線囉

琴日路過認證

黎到post你都要講岩布邊妮 好賤啊

大神

琴日VLive劇透Cut

Binnie生日粗卡

倒數24小時

CB之前仲放D咁耐之前既寫生簿 應該係之前唔記得清存貨 突然發覺聽日要CB先醒起

D社龍友現場

有字幕

mv幾點出?

9月10號 即係聽日
韓國時間下晏6點正 即係香港時間5點正

點解我係香港

點解我返左黎

D-DAY!!!

哇 又係新歌黎既

ho leng jeng arrrrrrr

今次有又幾多大神去追

再睇一次個MV好似勁低成本 放煙花點解要上太空 依家d錢用哂去整太空特效star war 跳舞果度個背景成個都市閒情咁

Arin A-ing

寫左 LOVE YOU 好似D煙花空中砌字咁

睇多幾次先見到Arin新look

Arin Banana Allergy Monkey

Je T’aime

Arin Cupid

今晚7點

Hyojung Cupid

Showcase相出黎
沙沙 !!!!!

Arin變左第二個人

今次好多相 唔想番工想淨係睇相
Naver d相去到page 7

唔好露額頭啦…

嘩好肉酸呀屌

記者版Showcase

Greeting

Concept+Styling

Photo time

Album Intro

沙沙個肚腩

最尾個I Love You好似真係舞黎

Point 編舞

Talk

快啲5點啦

最後一次見呢個look既Arin啦

Q&A

8:00 勝熙講英文好好聽

唔平陰qq look啦

孝定(24歲)

Are you ready?

副歌神曲，但前面就。。。。
見人見志啦

繼續訓練恥力

聽一萬次，就唔會覺得有乜架啦 啲人話21日就會變成習慣

係 聽到第５次已經覺得rap個段越聽越順耳

我定已經升仙了 索撚到

媒體Showcase舞台

第二主打舞台

YooA Focus

Arin Focus

一次都覺得正

我覺得唔需要恥力聽喎 幾好聽呀隻歌 binnie喺個mv道好搶眼

好似返左去closer咁既清純樣

空降 melon #23 同SG一樣無進步無退步

Mv呢幕我諗起

我覺得都ok 喎
試下新嘢係好事黎

佢地都算幾肯試新野，喺未係好紅都成日隻隻風格都玩下

既然新野咁你去試新野未呀

星期五fan sign買左機票未啊

我連隻食蕉都聽得落，仲有d咩難到我
盡下能力刷下音源啦…

無新嘢吸引到我去試

蕉歌令oh my girl 聲譽下降

笑
之前又話咩超可愛不了
而家

今次個MV同蕉歌都差唔多啫

今次一位有冇望

特別係yeah果幾下

Comeback Showcase Vlive 7點開始

可以過嚟我嗰邊喎

我幾時有講過話超可愛不了呀？!
唔好老尾我喎，搵返張 cap 圖先講啦…

邊團先？ 12個定係8個嗰團呀？

睇下有咩對手先再問啦

Hyo: Arin removed her bangs for this comeback
Seung: It's a very big, shocking change for Arin
Binnie: It's the first time since debut

想知 rv po唯一清泉點睇

真係shocking

我OMG
私心覺得沙沙Part都係偏比較好聽

Secret Garden

因為佢把聲好聽

勝熙今次CB好靚

啲應援

拜下the show救世主

一位救星

一個鐘得番#39

海外打招呼得日文
又要過日本追

MC入左Cafe未升級

沙沙

勝熙抽返咪，Arin就aegyo

d aegyo好hea

Feel到今次好多大神飛
想搭單食隻fs碟🤤

憤怒的邊妮

喊嗰個幾好戲

定定Morning call

痴撚線

oppa果個

叫緊大家起身去追

數據撚表示碟都冇錢買

張poster同teaser一樣樣既

메아리

呢首好聽d喎

我地既故仔

Forever With you

arin得一句

呢首先係

放工~~

omg: 第一次睇

返去恰一陣就死亡行軍生放預錄

有冇講今次邊首係副主打

應該係echo

沙沙Remember Me

衰妹🤤🤤🤤🤤

啱啱開po請fan man

睇多幾次mv都係覺得mimi揸住架車rap好搞笑(柒 )

啲衫

清去唔去fs

上面果張

孝定Remember Me

好撚正。。。

你兩個must go 啦
係到扮

過去working holiday 追星了

未去過韓國

我想見你多啲

咁就要去了 為左OMG

OH MY GIRL tops Bugs Music's real time chart with title track 'Remember Me'

Binnie Remember Me

mimi好正

7個都咁正

Melon已經無眼睇

61姐 遲少少應該上返3x-4x徘徊

+31

數據狗提供數據
5.30 The Show 同 Idom room 同時播

Idol Room

The Show

數據狗2號挑機
Idol room可以睇官方Vlive

呢個台應該會播The Show

Idol Room Start

勝熙世界級

Havana

淨係咁都已經玩左差唔多半個鐘

喺孝定個頭玩層層疊

次次都要逼Binnie做on9野

News Ade

The Show開始啦

孖辮

140好肉痛買左隻

做咩唔過去先買

都唔去
我一期張卡唔見左

唔去=韓國見

紅髮binnie靚到癲

返韓國搵

我覺得係老母當垃圾dum 9左

唔緊要 買飛唔使卡

聽講佢登記左準備聽日準時禁

樓上d大神

係咪有得check登唔登記到 (幫人問 )

好似無
我登記左再禁入去佢都仲比我入

the show comeback stage

我呼今日條裙
學某巴話齋 淨係個膊頭都贏曬

之前話勝熙果套deep deep deep V 似乎唔係P出黎

咁你改名未呀？

田師兄你又啱呀？

嘩

我想講 呼仔真係屈撚哂機
就黎把持唔住

真

佢會彈句英文出黎話reg到(好似係)

你想對佢做咩

祉呼膊頭勁正

改未

我驚改完變額頭
拎唔返個名

你淨用中間咪得

祉呼祉呼祉呼

[MV] Seung Hee(승희) (OH MY GIRL(오마이걸)) _ WHO (Lovely Horribly(러블리 호러블리) OST Part.1)

Idol Room

田b ho ball

收牙啦你

而家d小朋友真係冇禮貌

我覺得你咁樣嘈埋arin係你錯囉

沙沙Momo X 10秒的10秒的10秒

新飯留名

好型

新人仲唔自貼

Show Champion 6點開始

收工埋位睇live

有無痴線佬要同is me走得近

me
between d動作好老派

上完Idol Room轉頭即刻上Weekly Idol

新人俾張露膊呼你

睇黎得半集 同南優鉉一齊上

原來今朝又去左D軍隊活動

宜家weekly idol係咪好似集集都唔止一團咁 不過有得上好過冇啦

Arin件衫

仆街入唔到

明明入左1期佢叫14號先好買

但啲飛有少到

伏已中 reg完個1期當我地general member

要人入名唔入daum id已經覺得奇怪

on9

但又見到有人買到
個reserved seat少左幾個人

關撚埋

仆佢個街一F5連日子都無得揀

on9 server

@8_OHMYGIRL
금일 9월 12일 오후 8시에 진행된 오마이걸 콘서트 선예매가 예매처 시스템 사정으로 인하여 예매에 오류가 발생하고 있습니다. 현재 원인을 예매처를 통해 파악 중이며, 확인 후 다시 공지드리겠습니다.

你個翻譯勁過google咁多既

真心on9 一陣又玩surprise sale就
搞到而家零意慾去買

唔好咁 都要買既
不過買個飛都比人撚狗

你咁有愛，唔係唔買牛呀嘛！

應該公司拎飛/bot左入後台買

個個都買唔到 祝各位去得開心啲

현재 예매 시스템은 예매 불가로 닫혀있는 상태며 이미 예매된 티켓에 대한 예매 경로와 절차, 추후 처리를 예매처와 공동제작사인 CJENM을 통해 확인 중입니다.
시스템 정상화 시간 등 재오픈을 위한 여건이 확정되는 대로 최대한 빠르게 재공지하겠습니다.
Currently, the reservation system is closed for non-bookings. We are checking the reservation route and procedures for already pre-registered tickets through the pre-sales agency and co-production company CJENM.
We will re-announce the system as soon as the conditions for re-opening such as normalization time are confirmed.

衝到買左個d飛係咪嘔番曬出黎先
如果唔係 就算重開咪又係唔公平

이미 예매 된 티켓에 대해서는 취소 처리 중에 있으며 재오픈 시점은 빠른 시간 내에 공지하겠습니다. 감사합니다.

全部cancel

一早就應該講咁啦 垃圾韓國人

岩岩話埋今日唔再開
可以去打機

睇左idol room
定定同勝熙好搞笑 beatbox x pikachu 好得意

我要同佢地直接反映下

今日mimi套衫

覺得今次隻歌mimi d rap特別型

Agger

oh~~~ 펑펑 disappear

聽日大聲d ok?

真咩

有一期既聽晚加油了

Today, on September 12, at 8 pm, OMEGAI GALLERY has made an advance booking for the concert pre-order due to the reservation system system. We are aware of the current cause through a pre-orderer, and we will notify you again after confirmation.

一期改做聽晚7點
公售就17號7點

個額頭不得了呀…

乂園個額頭仔
嗚呀

醜

你唔好狗衝呀你

個額頭咁醜你又咪狗衝買飛去睇 con

竟然引到醫生上水
你鞭你幾正

IDOL ROOM咖啡

今日繼續有呼呼加拿大

想奶

望到我目不轉睛

腿張開

再睇一次先發覺原來無左預告圍埋一個圈玩拍手遊戲 孝定奶音嗌YooA嗰度

今次隻碟loop左咁多次
最鍾意都係Illusion
副歌d轉音位真係正到頂唔緊

搵mimi遮住好賤啊!!!!

暫時未有人贏到呼呼個膊頭+加拿大

成班肉體飯

今個星期d MCD影晒相嘅

5點開始 MCountdown

有YouTube link

第一次條link錯左
依家先啱

咁快OMG

有無搞錯呀 CB都咁快出
早D睇完收工算

YooA同Binnie件衫唔識欣賞

啱啱見到你條link一入完就到

好多人cb咩，MCD cb stage都係得1首

無呀 得孝敏同埋今日Naver最紅果隊Pentagon咋嘛 CB三日唱多首歌都唔俾

M2直拍

可能最後一個禮拜打echo

賣飛ready?

果斷唔買

唔去con飛fs ？

不了

嬲
垃圾interpark

係未對乂園無咗愛啦？

笑到我gapgap聲
早知幫你買啦

算數 最多用錢解決

好型呀
可唔可以用錢解決埋我

用五舊搵蝻解決左你

唔使咁煩 直接用五百蚊掉我啦

Mimi

Seunghee

YooA

Jiho

Hyojung

Binnie

Arin

我承認等成晚就係為呢一刻

我依家真係跪 係洪城無車翻屋企 初次訓街

的士都冇咁陰功咩

搭翻首爾我應該聽日可以翻香港
一舖清袋

望住張加拿大相訓街都夠你頂翻晚嘅

好似唔值 聽日仲要勁忙

ching幾時翻香港

九月都係度 有無幫到你

下個禮拜睇下有冇機會相認先

點解冇quote到

你去fs ?

會呀 入到嘅話 爆咗21號嗰場

爆埋今個星期個d啦

好似無咩人提起買飛既
應該得我一個要等到星期一買

下個禮拜先有假飛 好肉赤

十一去仲貴啦
比左錢唔諗咁多啦
有得見我沙 多多錢都值

我邊有錢

窮撚求資助

咁睇下kbs上班會唔會見到啦唯有 或者有公演都應該去

一齊訓街 正啊

追星狗窮遊記

又有上班影🍇

利申唔識影相 廢機

仲要比人負皮

好撚多大神
想問有冇碟放

俾翻個正皮you

做翻忤逆仔算

放呀放呀！！ 但我未知幾時俾到你手

幾時返呀

可能可以韓國交收
想去睇u字頭最後一次cb

唔想阻住正常討論啦 到時到貨再搵方法放俾大家

飛吧~~
u團我不了 omg有機會追嘅追就到時見

今日Arin好靚女

TopstarNews大圖

心心但咁cool

我沙朝早係咁，成日西面

醉曖金祉呼

的加拿大

好期待佢今日套打歌服

一陣雀屎又奶

黑洞巴今日追？🍇

無膊頭 無加拿大 已脫飯

今日啲是我飯睇得開心

Cool先把女

俾個膊頭你

乂園睇下睇下又順眼左

琴日唔要啦 我要今日既膊頭

唔係要加拿大咩

哇 呢條片好正

我沙

其實我不嬲都覺得佢今次個look係正
不過佢未有耐行到sexy concept

其實佢Idol Room跳havana幾正呀 不過後面班Arin阿媽都係覺得佢可愛多D

乂園邊一忽可以性感到

對脾 最好係windy day時期果陣

對脾仔瘦晒無肉啦…

真係咩

其實我覺得binnie跳得最好 佢個眼神好正

有無睇過佢以前對脾呀

白到識發光既定定

諗起某會然話象腿不了

粒鈕就嚟爆

打你呀睇埋哂D咁既野

Music Bank Live 4點開波

今日應該會有Echo

Echo呀!!!! 可愛到痴線

丸子頭YooA

Echo

Remember Me

今次CB Binnie真係勁靚 無野好講

同佢日對夜對唔覺

好大紮花

FF少陣啦你

少少包仲正左

暫時係cb以黎最正既stage
狀態fit到爆

全首메아리

勝勝cute到痴左線

呼呼又著返波鞋跳舞

啲鏡頭切換同運鏡好柒 個PD食咗屎黎

冇所謂啦 應間又拗柴嘅話真係驚過佢呀

wink唔到

但都係咁尾機
金祉呼world class

好好笑 單眼果陣個嘴chok左一下

Idol Room兔仔帽果度d彈幕都係笑Jiho唔識單眼

有冇入左音放嘅ching知到1:10秒左肥呼忽然笑咩
睇左幾次都唔覺台上有人出錯,細佬好好奇

唔通係。。

見到fans咪笑囉

貢刀g

上次勝熙音中都對住我笑

我睇數據沙沙都成日笑住我笑

比我望加拿大望到怕醜

內心os係: 變態痴線佬

幾廿歲仲咁多ff

佢個笑係突然睇到好笑野嘅個種笑黎

上面笑緊
睇到呢句有滴眼淚默默流左出黎

無ff
嗰日FS同佢講佢都話認得我

笑咩呀你!

幾時黎 想見你

gay
唔黎了，無錢

我都係窮遊 一齊去同一場取暖都好啊

QQ

Jiho又頂

我定頂得好睇啲 好想送公仔比我定頂

技能已被搶
不過secret garden已經知 搵唔返當時條片

諗左好耐係邊套衫終於搵到

繼勝勝變面飯拍後 呢條睇得最多次

去左fs

唔係啦 雖然我都想
cr. YooA My Angel

又喺度見到你既！
原來田總你暗J binnie

正

大家都姓裴嘛

Gowon碟

去fan sign送走屋企唔要既碟先

邊位巴打送出黎認頭啦

田總咩都睇嫁啦 花心先行者

腎腎！

我妹

眼神殺 就差個加拿大

玩tie > 加拿大

加拿大>膊頭>玩tie

回家啦你

搞到我好鬼想去

都叫左你唔好亂咁走去睇其他團嫁啦 係咪衰呢

加拿大都可以放棄 係面包一定要睇!!!!!!

團寵真忙內

btw原來依家Arin咁高

頭先見到先知高孝定半個頭

比個忙內當寵物咁玩

個對比

忙內玩大姐

OH MY GIRL - Girl Group Brand Reputation Rankings for September 2018

19 - YooA
21 - Binnie
23 - Seunghee
40 - Arin
46 - Hyojung
56 - Jiho
62 - Mimi
Jiho咁低嘅

我定竟然低過乂園 有無全排名睇下

人歌
Echo

Remember Me

睇左成個星期 應該m countdown最好睇

合理賽果啦

岩牙

我好鐘意今日Echo個stage
肥呼同邊妮今日個頭都一流

肥呼埋尾勁正

忙內係全團最正 呢個定律黎嗎

睇左成個禮拜live 乂園成日都望錯鏡頭

勝勝今日都叉爆電

覺得肥呼瘦咗

成隊由日本活動到cb都勁好狀態
希望下星期有一位

jiho
呢排日日都有公演

夜啦

希望the show同show champion大神再次出黎打救我omg 我睇得你地好重架

FF無罪

琴晚夜更8號收工 今晚夜更都係8號返工
避哂9同10號

沙沙生日粗卡

沙沙生日快樂

Happy my沙沙day

我沙生日粗卡
cr.朋友影

打風返工有雙工
又可以爆碟

日官呢張圖hea到

算啦 日本出親post都仲係馬嬲樣

好似用小畫家整出嚟咁

我沙沙生日粗卡 打風所以同佢留喺屋企唔出去

收工未

7點先收 仲要未知有冇車

平時唔影佢無咩圖出

都祝佢生日快樂

今日上班靚靚女

17-09-2018 今日我至靚

模特兒：YooA @ Oh My Girl
模特兒公司：WM Entertainment
身高：165160厘米
拍攝地點：韓國首爾

如果返工可以同定定迫地鐵就好

夜晚送啲垃圾比佢先

有得送
我決定呢個星期係上海寄D野過去, 希望佢收到會開心

痴線 會唔會太有心
我一定不了 諗諗下佢生日不如我送花比邊算😂😂

比邊都唔比沙

唔好提 邊邊生日果陣我應該要係大邱陪佢過

我本來都想去陪沙過生日
唉

我本來唔係黎同佢慶祝生日

有英字了

另一個44分鐘都有英字

沙沙Diary

完 沙沙Happy Birthday

45分鐘英字 Newsade好勁

오마이걸(OH MY GIRL) 불꽃놀이 (Remember Me)(Dance Practice Video)

Youtube :
Vlive :

Dance Practise

痴線金祉呼翻好件衫ok?

抄車

練習室換左新房?

新週邊,第二個item條野咩黎
個D掛飾?

sia sia 戴帽戴得好型
binnie同jiho著衫幾好睇

應該唔係公司嚟 我諗係出面幫佢地編舞嘅studio嚟(?)

我沙沙戴帽不嬲都型

interpark個系統真係好垃圾

唔夠韓國人搶飛...

Is me 話食左肉 食左蛋糕 未食海帶湯 你地就係我既海帶湯 會唔會太識講野

🍇🍇

快點食左我

但我都係邊勝呼既人 梳
岩岩呼仔趕下場拍野得我跟住佢 無飯😔😔😔

有冇相睇 佢今日冇相 我都想得試下一個跟著佢

個個都等is me慶生 無人理佢 天理何在

我跟住佢無影 跟到佢上車瘋狂同佢88
Ps 想叫佢解封加拿大

屌 真係好撚提子

Is me生日梗係狙擊其他成員 我先唔想做佢既海帶湯

無人跟，好想同佢一對一傾計

我想佢西9我面only
我女王呼呼

路過見邊邊架咋我 我屋企人仲等緊我翻去

究竟你要邊定要呼

Why not both
Btw係面包

佢兩個都唔要

同勝勝玩好過啦
最愛勝勝

唔緊要 我要

你地繼續睇jiho 我沙沙世界級

個個表情都正 好難揀睇邊張

到最後我沙沙都冇生日v

OH MY GIRL's 'Fall Fairy Tales' concert tickets sold out within just 1 minute on the 17th + they are considering to add more shows

加場

隻手套穿左?
好可愛

唔撚好呀屌你

快d加
等班炒狗炒哂車

我都唔想加

千祈唔好加 我唔撚想睇

未買機票 等多陣先
雖然都唔會請多日假

自動第一名啦 仲選咩呀

Over左

咁講我沙沙

The Show Live 未宣佈一位候補

南優鉉 vs Oh My Girl vs PENTAGON
兩隊男團

除左音源其他分都差唔多 睇下打唔得打贏男團投票

屌你嚇到鳩縮

投票時間：17:35~18:30 (台灣時間) (實際為公布候補後至一位頒發倒數)
2.下載STARPASS App
3. 於開放時間投票，1人可投3票 新用户有三票

唔識睇韓文 禁左vote改做3係咪就投左

係
今日一唔一位到真係睇實時投票

btw 個apps有得轉英文

唔係個個都識欣賞我沙沙

你對乂園唔夠愛

駁唔到 投黎做咩

over曬

咁大個額頭仔先正

對眼仔會唔會大得過份

無咗sms?

世正定乂園個額頭 定額頭個額頭?

PS到

要你老婆個額頭得唔得？

你個心仲有鬼啤啤咩
咪笑大人個口啦

無左 事前同實時全部用apps投

額頭來講呢，額頭哥同我講過，世正個款最旺夫
所以世正>其他

第二個禮拜第一場就著舊衫 WM有無咁窮呀

一位集氣

佢地係真心開心

我愛THE SHOW

OMG救星

309係投票?

一位粗卡

我頭先睇以為自己睇左上星期果集

好叻女

1st

309都贏左方塊隊五角形呀 吹咩

THE SHOW 下班路 LIVE
官方幾時搞埋呢D VLIVE睇
睇人收工

原來上星期都有 7:55 開始

上兩個禮拜開始

睇左啦 數據狗依家先知weak左喎

上星期返夜更返到屋企就一訓訓到天黑
食完飯打多2個鐘機又準備返工
哪有時間

數據巴
今個禮拜睇多幾次OMG上weekly idol Idol Room同拎一位休息下

不了 數據只睇一次
OMG數據之外仲要睇平時睇開D韓綜數據

Ho ball!!!!!!!!

一位呀

309係實時SMS投票

咩都放落個頭度

係今個cb初一位
粗卡

定定沙沙

vlive

#RememberMe1stWin 一位Vlive

Boom Boom Disappear 完左

呼今日好正 想親眼見證下今日

加拿大軍又多一員

就算佢包到成隻粽 剃光頭我都鍾意
唔似有啲人轉下髮型就離棄人

呢個moment你話jiho變男人都得啦

我可以

mcd仲有機會

mcd我見官咖暫時淨係開咗事錄 會唔會唔放人入生放
雖然都唔關我事

依家無抽polar無人報啦 一位後 聽日得果45人

睇omg夠啦
仲想睇邊團

no la 係佢地有一位嘅話冇得見證啫

岩岩去左接佢地收工 見到mimi笑開花就開心仔

求carry

我咁岩食完野心血來潮想望下邊架咋

有無關心佢仆街

已經好慘 放過佢啦

聽日好似有一隊cb
定係後日cb個隊

睇DC宇少定UNI.T

你睇jiho係禁笑佢無力還拖個下幾慘先得
呢個世界得我關心佢

我睇金美賢

Disappear

成日都心血來潮

得佢先可以咁玩咋

繼續做打工狗

disappear~~

The Show Remember Me
重點係1:18秒

一位

啲失業死廢青係咁

mimi: 好柒呀屌

好純熟既技巧

我訓練有素

食雪條關你咩事

關

交換PART

邊邊

好葡萄
好想辭工

咪同宇少bona一樣囉，之後咪喊晒囉，係fs度，攪到之後送禮比人check，唔好一個累全家

真呀屌
咪撚敗壞海外飯嘅名聲啦

梳 唔知呢單野

唔關知唔知呢單野事囉
你整到人唔開心咪係你嗰到入手
check禮物 or even worse 去到唔俾送
一間WM block埋海外飯入FS你就真係唔方唔仆街啦

我都係第一次先知有呢單車

係丫，所以唔好玩哩啲野，有手尾架，同埋去到都係想開開心心同佢傾下計，嚇到佢喊晒，佢又冇心情理你，你又自責，冇謂啦，大家開開心心拎個回憶重好

去FS開開心心傾下偈摸下手仔咁咪幾好囉
做乜要玩9佢地…

lee度好似都要斬手架喎
唔好亂摸啊你

如果係咁既話，我對手一早無咗好撚耐
隔離post班癡線佬都好兇狠架…

同人十指緊扣又同一日生日仲笑笑口叫你oppa
果陣笑到仆街

不過禮真係唔好亂送
送太多又係唔好
之前隔離團有件大神送左一箱野食，之後公司禁撚左唔收食物
我盒老婆餅本身帶過去送禮，最後變左送禮芽

聽聞你都同過唔少老婆十指緊扣啦

佢十指緊扣大神

其實隊隊都禁野食咁滯，因為之前有人送野食野飲好似落左強力膠 之後就好多講話唔好送囉，但一包半包糖，佢地都隻眼開隻眼閉

十指緊扣可以好多個
老婆就只有一個

好似係神起收過強力膠

好似係佢地，我淨係記得有隊野收過

笑9佢琴日 既方便又快捷

bona單野

事緣係路過無意中見到某團又係玩呢啲野 嚇一嚇之後成員都笑得幾開心
但真係冇諗過會搞喊佢地嘅可能性

我都想送野食！話唔俾送俾勝勝又收糖 諗緊帶唔帶去好

帶啦，比到上去唔收一件事，通常唔理

[中字翻譯]180918 THE SHOW OH MY GIRL 1位得獎感言 OMG8HK翻譯

180919 MBN新聞更新孝定相關
標題：【M +瑣碎的採訪- OH MY GIRL篇①】孝定想成為‘OST精靈’’
‘主題精靈’OH MY GIRL已經回歸了之前消化各種風格的OH MY GIRL這次也沒有辜負期待。在煙花舞、星座舞等新鮮亮點舞蹈上加上Girl Crush魅力的她們，今天也在舞台上表現出自己只屬於OH MY GIRL的魅力。

無論何時都會讓人敲門的OH MY GIRL的一個小小的採訪，第一位選手是孝定。突突的清新魅力是武器孝定的A到Z,讓我們來看一下小細節.
Q.名字的含義是？效仿的效 確定的定!! 說是真正的確定下來的意思!
Q.血型呢？AB型
Q.故鄉呢？在安陽出生 然後一直在義王長大的！
Q.家庭成員有哪些？奶奶，媽媽，姐姐
Q.請介紹一下自己的優點。我覺得開朗積極的性格是優點
Q.休息的時候怎麼度過一天呢？我會做運動後做好吃的食物吃！
Q.你的興趣是什麼？保齡球，騎自行車，做飯
Q.喜歡的顏色是？黃色
Q.最近最喜歡聽的歌曲是？吳妍俊“風之色”
Q. OH MY GIRL推薦一首歌的話？也說一下理由吧~illusion，成員們不僅音色好,節奏也非常好,所以經常聽!
Q.能告訴大家一個別人不知道的身體的秘密嗎？肚子有痣！
Q.有什麼可以說人生是轉折點的嗎？蒙面歌王！是讓我擁有自信感的經歷
Q.最近喜歡吃的食物是？ 最近是雞蛋三明治？
Q.如果是減肥中的話，現在最想吃的食物是？熱狗炒年糕！！
Q.有作為粉絲喜歡的藝人嗎？Rian前輩 白智英前輩 朴寶英nim！
Q.一天中最幸福的瞬間是什麼時候？睡覺的時候！！
Q.在自己最後做的事情是？放下手機，抹上睡眠面膜。
翻譯.米

肚子有痣
漢字名又變番效定

去到差幾日都唔好笑
可能到時候比佢撚返轉頭

成日話唔收但係見啲人都照送
我覺得有野包住既佢地都應該收

thx

我去就比佢撚狗者
你就玩到佢謝啦

未必既
大家撚得開心就得

Weekly Idol 原來前半已經出完
拉番去有得睇

今日要同sunmi鬥?

開左波就知

防彈 宣美 Oh!GG NCT Dream OMG

琴日拎咗，心滿意足架喇

show champion都咁多大牌出現

得宣美上姐？叫得佢上都頒咗半個獎俾佢

冇人開新po